聽日應該高開低走

電車股我勸大家好走啦
轉工業股

珍，我分析過
聽日一係高開低走，一係低開高走
一定中

樓主我支持你，因為我都覺係

ON9
仲有高開高走
同低開低走呢
仲要開完高走轉低走去返中收
開完低走轉高走又去返中收

勁

仲有低開低走高收
高開高走低收

嗯, 應該再冇啦

咁唔睇好 tech stock?

一係升一係跌

跌到4月頭

聽日逃生門

打風唔開市

聽日一定爆升

仲有TSLA式V彈

OMFG
U are god damn right

我都想 承你貴言

開市同收市都唔郁

呢個最冇可能

咪又係一齊鳩噏下
何必認真

樓主晒左個名

高開低走

聽日點睇